今年11月11日，「和平紀念碑」前集會

11月11日，星期一晚，和平紀念日
紀念一次、二次大戰保護香港嘅軍人
碑前獻花、默哀

點睇？

早幾年次次都係過左/去到呢日先有人提起，今年早d開始宣傳，多d人關注多d人join

聲明：本人熱愛生命，不會自殺，不鼓吹非法集會，集會需要有不反對通知書

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推呀

[行動post] 美國時間11月11號美國退伍軍人節! 和你慶祝， 增加美國對香港人好感

順便推呢個

其實一般都係係最接近正日嘅星期日, 即係11月10號搞

星期日正日應該有退伍軍人組織搞？
見年年都好似有搞

香港的和平紀念日原先是每年11月11日（1919年開始），紀念第一次世界大戰結束重歸和平，1945年香港重光後改為11月的第二個星期日（又稱Remembrance Sunday Day）。

今年係11月10號

推
記得文物同古蹟唔好整花整污糟

英國首相都換左頭像

推